公鴨沉迷性愛！「一天十次」戰3母鴨累壞…下體壞死被切掉

國際中心／綜合報導

英國最近出現一則離奇的新聞，一隻名叫戴夫（Dave）的公鴨，因為和另外三隻母鴨發生「性行為」，卻因為縱慾過度而被感染，主人帶牠到醫院檢查後，發現戴夫的下體出現潰爛的情況，必須要動手術切除，而這項特別的手術也讓獸醫印象深刻。

根據美國《紐約郵報》報導，這起特別的事件發生在英國一座農場，農場主人沃森（Josh Watson）養了群鴨子，其中一隻叫戴夫的公鴨，牠有三個女朋友，分別是朵拉（Dora）、伊迪絲（Edith）、弗雷達（Freda），然而戴夫也因此「累出病」來。

▲公鴨被送醫檢查。（圖／翻攝自Highcroft Rabbit, Small Mammal & Exotic Vets臉書）

沃森發現戴夫每天都和女友們交配，即使是在「非交配季節」，每天也都要交配5至10次，不過受傷的主要原因，主人推測應該是在戴夫「求愛」的時候，牠的女友們因為不想要而攻擊戴夫的下體，戴夫也因此付出了代價。

主人檢查後發現，戴夫生殖器末端已經壞死，靠藥物已經無法解決問題，因此將牠送到獸醫院，獸醫索尼婭·邁爾斯（Sonya Miles）表示，戴夫的下體因為過度使用而脫垂感染，如果不治療可能會有生命危險。

最後戴夫的生殖器被切掉，只留下短短一小截，主人表示牠可能會因此感到不安，醫師也說切除生殖器，並不能阻止牠嘗試交配，而主人也說目前已將牠和「女友們」分開住了。（黃韻璇報導）

▲公鴨下體被切掉。（圖／翻攝自Highcroft Rabbit, Small Mammal & Exotic Vets臉書）

怕.jpg

母鴨表示：

呢d野真係得英國先有
係中國壞左J即刻煮黎食算

金翅切柒鳥

屌快過我

鴨都有女
仲要有3個sp

連登仔 一天十次 戰十女

痴線新聞

鴨公

廢話。中國人當食物。鬼佬當寵物

睇到濕左

隻鴨性上癮

CLS

真咩 拿拿臨煮咗黎壯壯陽先 農場主人搵定十個女朋友咪無事

勁誇張
佢應該係罕有地患上性上癮既鴨

今舖真係連鴨都不如

真係做鴨做到爛J

如果我有3個女優sp
下場一樣

十次

好耐無睇呢d新聞🚬